# Projet e-Commerce

L'objectif de ce projet est de réaliser un site de vente en ligne.
Nous avons pour cela réalisé un site de vente de t-shirts personnalisables.

[Lien vers le dépot frontend](https://gitlab.com/e-commerce-g4/e-commerce-front)
